有冇人用開日本代購from Japan

想問下佢係咪每個訂單都要收300yen購物保障方案架？可唔可以唔用？

見佢官網寫到好似一定要比咁，上網爬文又唔見有人講過

利申：第一次用日本集運